今個聖誔係咪應該將x'mas改名做x-men？

收到風大亞灣好似漏緊輻射喎，d放射線噴哂過黎咪個個變哂做x-men？

好幽默。。。。

諗下點樣屈條仔送條pandora好過啦 輻射關我柒事咩

( Show Blocked User - 宇城飛 )

仲衰過李力持